死侍2 Deadpool2

導演 : 大衛雷奇
演員 : 賴恩尼諾斯, 佐斯布連
片長 : 2小時
級別 : III 級
語言 : 英語 (中文字幕)
上映 : 15.5.2018 (公映)

故事簡介
萬眾期待MARVEL年度玩嘢「屌」爆鉅製《死侍2》(DEADPOOL 2) ，由「二十世紀福斯影片」強勢發行，這個最反傳統、寸寸貢的超級英雄，經過上集票房口碑雙贏後，越來越大支嘢，自然越殺越高潮！賤嘴型男賴恩尼諾斯再度瞓身飾演的死侍，為了拯救一名死肥仔細路，不惜吹個靚雞班齊老友，聯同一眾年輕異變人、包括爆炸頭烈女多米諾等組成的超勁團隊「變種部隊」，晒冷出盡奶力，對抗來自未來、鍾意四圍炸的超級士兵機堡。死侍一邊打大佬一邊探索人生朋友愛人相處等大大大哲理（下删五百字），最重要當然是思考超級英雄的真意義 — 為對的事而戰，污糟邋遢在所難免！

遊客，如果您要查看本帖隱藏內容請回覆

係咪完整版黎

有d位戲院睇果時無

係